邊到學日文好？

暑假返香港兩個月，邊到學日文好？
唔要工聯會，之前過俾個阿sir 係全班人面前老屈冇交帶

Push

ThisAv

冇乜用